來自課長們的貢獻 《原神》母公司米哈遊中國新總部超氣派

《原神》開發商 miHoYo（米哈遊）近幾年來可說是賺很大，其位於中國的新總部大樓外觀和內部格局被日本網友上傳到了推特，引發外界關注。

受惠於《原神》推出後在全球大放異彩，直接盤據各地的暢銷排行榜，光是《原神》在手機平台的月收入 1.75 億美元（約新台幣 49 億元），是近期全球最高收入手遊。

而米哈遊的總部位於上海。上海算是一個物價並不便宜的地區，米哈遊能在寸土寸金的上海落成新的一棟辦公大樓，確實家底深厚。

一個二個養到大陸跨國公司肥肥白白

邊個再課金死全家

有課長表示睇完留言即刻課多單

Push

將女角啲衫畫到好似妓女咁，再請一班畫師幫手畫色情圖，做手機Game唔使太多錢開發已經搞到一大班宅男下體投共狂課金。殺傷力仲勁過女間諜

2021年中國「淨網」行動再起 中網友大嘆：乾脆把網路關了

識D日本on9成日玩原神

玩抄game仆街死

講到咁易 咁點解香港台灣做唔到反攻

唔係單機刷刷刷咩？有咩好玩？

抄game都發達 冇天理

多謝sky_croc啦

神魔之塔

班賤種會同你講其他game都係抄，只不過佢地抄多d之嘛

共匪會禁

真心賤

佢本來就係支那人來

其他game就真係垃撚圾啦
點解佢咁受歡迎？因為佢抄薩爾達囉。
手機game有乜arpg好玩過原神？Sorry我諗唔撚到

我無玩原神，唔係因為覺得佢唔好玩，而係純粹佢係支那game。

申利：手機我只玩デレステ

手機遊戲商自已反省下啦，不過佢地一定唔會

未玩過，係咪又係抽卡，扭蛋嗰啲招數？

睇下fgo 公主連接果d廿年前大陸web game都紅得起先係不知所謂

台狗從來無唸過反攻喎
巴哈排行榜頭兩名係cctoy最睇唔起果兩隻game

公主連結有玩呀，玩咗2個鐘放棄咗
佢好似係睇劇情多，當佢係電子小說咁囉～掛？

玩支那遊戲，一定死全家！

神魔好黃

台狗智力係咁上下，你睇班三文魚弱智

連登仔個玻璃心又碎了

原神收皮喇我去養馬唔好

啲日本仔課得最多
一個月課3.8億人仔

日本毒撚真係好垃圾
我身為香港毒撚起碼有骨氣過佢地 所有支那野企硬死都唔撚會down會玩會試會課

ching平時係咪買外國出產樽裝水飲？

係呀 繼續東江水論極端化所有野啦P牌賤種狗

屌 原來你條賤種玩開支那原神

原神最新PV (連登Ver.)

想睇下你幾有骨氣姐

返微博啦支畜

[A/I/PC/PS4] 原神[1]

唔回應係咪買外國出產樽裝水飲喇？

香港人個腦凈系得呢三樣野：

樓盤 / 樓價
股票 / 股價
TVB卡通 / TVB劇集

開發條撚咩

神抄之塔今時今日都仲未執

我用支那東江水，跟住呢？
支那仔 唔好再用東江水論嚟混淆視聽啦
用啲冇得揀嘅extreme case嚟諗住屌人
更可況我上面講嘅野係講緊支那app 我話我唔會down唔會玩唔會試 係講緊支那app
水就唔會用down同玩呢啲字

哦，日本人玩支那野就冇骨氣
ching有得揀買樽裝水唔買，係都要用支那野
呢d算唔算冇骨氣？真心問

《原神》gameplay

日本d自動戰鬥卡game就收翻埋啦
廿年前d大陸webgame已經玩厭呢d模式
都唔明點解d日本公司咁不思進取都仲有人肯課金
尤其fgo 公主連接呢兩隻回合制掃蕩game
smart phone game10年係得轉珠彈珠白貓叫做創新
宜家又文明倒退翻去玩掃蕩game onl99

比連登登到上天花

公主連結係唔係抄刀塔傳奇

白貓本身都係抄伊蘇7

係廿年前果d換左d公仔就當新game出嘅大陸web game
回合制自動戰鬥，鬥卡片stat，掃蕩票
無人權角就無公會收你，根本一模一樣